一人一個你覺得被overrate既球員

我先 拿華斯

耶穌仔

紐亞

美斯

dele Alli

支拉斯高

屁馬

美欺

C朗

Westbrook

250

普巴

Draxler

尼馬正經踢唔搞咁多野果陣其實ok

mola達

奧燒

我自己

Gabriel Jesus

其實我覺得碧福特，吹到太勁

奧燒- 護球唔掂，技術一般，身型速度都無，係間唔中有幾球靈感助攻，但絕對做唔到CARRY個角色。

William22

莫拉達

Iwobi
未到球皇級數囉

臭燒都有88